中年婦涉撕文宣打鬥受審 男親友庭外腳踢 《立場》記者

一名中年婦人去年 3 月疑因撕去樂富站附近連儂牆上的「文宣」，遭 58 歲退休漢拳擊左臉，二人繼而爭執糾纏被捕。婦人否認兩項普通襲擊罪，今（ 28 日）九龍城裁判法院開審。散庭後，《立場》記者上前拍攝婦人時，陪同婦人到庭的男親友，突然大力腳踢記者。

《立場新聞》編輯部嚴厲譴責襲擊記者，以圖阻礙採訪的行為，稍後會報警處理。

親建制組織「公營廣播關注組」於去年 3 月 5 日到香港電台抗議，批評港台節目質素惡化、不盡不實。活動後，手抱 4 歲女兒的中年婦人疑因撕去樂富站附近連儂牆上的「文宣」，遭 58 歲退休漢拳擊左臉，二人繼而爭執糾纏被捕。

婦人崔菊（ 34 歲）被控兩項普通襲擊罪，指她於去年 3 月 5 日在港鐵樂富站 A 出口外襲擊陳照光及譚如意；同案被告陳照光（58 歲）早前承認一項普通襲擊罪，被判 100 小時社會服務令

大陸閪

大陸支那

崔菊精液

催谷

被告崔菊過度

成家都係暴徒

聽個名都知係支那西

立場唔係馬上報狗

垃場

應該好似班保安狗咁即刻跌低

個男人準備一齊比人審啦, 成家入冊就好笑

中年婦人疑因撕去樂富站附近連儂牆上的「文宣」，遭 58 歲退休漢拳擊左臉

阿叔都咁撚勇武
反送中真係連中坑都WE CONNECT

男親友比催菊吹到谷精上腦打記者。

崔菊呢個名仲威過范統

*衰過范統

搞笑過范統

便衣狗今日又冇埋伏呀

普通襲擊罪 100小時社會服務令
拎索帶出街就話會產生更大既暴力要坐5個月

對番個鞋印就得咁佢可以陪佢老婆坐

Condom，上多次庭啦